有埋策略圖 今次仲唔係B贏

係時候終止呢個討論
Assume A 出3先
只要用以下呢幅圖既方法B一定嬴

* 4可換做5 或者Q可換做K
果d “455QQKKA vs 2”係指A出牌而A同B既手牌分別分佈係點
全部呢d寫法都係B會嬴

其實最麻煩係3 > pass > A > Pass > Q 果度
根據唔同A出單張4 (or 5)既時間, B都要用唔同既strategy
如 (Q,K) 4 既意思係A出左一隻Q,一隻K再出一隻4, B先再出2
如果A中間出2可以ignore

當然仲有d好basic既assumption
例如B一日未出2, A都唔會出pair
歡迎challenge

認真出post冇人理
明明一幅圖就可以屌打揀A嘅傻仔

閱

嗯

多數連登仔係咁，你越認真人地越當你係傻仔，你浪費心機啦
利申：小弟都曾經深受其害

A一定要出3仔先？

你呢個情況下係A 唔識玩

當A手牌有多過2隻單支牌，單支牌入面一定要有一隻牌係最大(2個人手牌上最大)

A 出單支4， B pass ，A 應該再出4

pass

Up乜

唔出3先可以直接飛去第三行
結果一樣

你出4我出6啦仲pass

冇人叫你咁assume B
上面咪寫左
A出單支4
B就點都唔會pass

A: A
B: PASS
A: 3
下一步點

講多次比覺得A會贏班友聽
幅圖係講緊B應該點出牌
唔好再話咩A出完4 B可以pass

Pass lor on9
之媭咪跌返落去幅圖果d situation度

然後一定又會有人話咁我唔出3先得唔得

巴打我學精了 下次唔會咁認真

屌出面太多楝A嘅on9
推返上嚟先

假膠真心膠everywhere

Pair2 再6結
BTW你點Pass我個Pass

Pass完再pass真係onL9
不過揀得A嘅應該都係咁嘅質素